拎住一袋二袋既人真係唔好係繁忙時段撘地鐵

每逢假日 就特別多呢個情況出現
平時星期一至五既上班時間都算 個個都上班族為搵食
去到假日仲衰 每個黃昏前既時間 都一定有一大堆工人 三五成群 拎住啲紅白藍啊 迷你行李啊 又要塞住個門口 多人既時候 非常在力氣 推翻你轉頭扮我事 好啦
到站 出車都出唔到 真係十分on9 係下個站撘翻一個站轉頭

未講完 仲有非常punk 非常Tb既菲律賓人 同埋大陸人

樓豬咁大個人仲要依賴交通工具